都係窿啫，唔一定要閪嘅

鼻窿

鼻閪

你咁細，或者得嘅

耳窿

即刻諗起黃秋生...